其實係咪應該要係理大附近搞事，分散警力？

當警力要調去處理附近示威

就有機會俾裡面手足走

不過前題是係要將通往紅磡嘅道路全塞
防止警方增援

黑警

佢有心圍就唔會分散人力
而且對家仲有餘力

依家風向係去POLY自投羅網,唔好開花

開花要攻先有用 成日開花都係堵路鳩企

Live已見tst有hki狗增援